第一次去做facial有咩要注意

話說之前on9係旺角俾人氹咗埋98蚊一次嗰啲試做facial
諗落有啲唔對路 上網查過間嘢評價好似麻麻地
心諗算啦100蚊豪俾佢 但佢呢幾個月都會耐唔耐打過嚟想約時間
今日終於嚟個了斷！
諗住做身嗰啲按摩 唔搞塊面 驚出事
已經叫咗朋友差唔多時間就打俾我 扮約咗人真係要走 希望佢唔會困住我幾個鐘
但想問下絲打們仲有咩要注意

唔好帶信用卡

唔好講野，扮啞

lm

同朋友講打唔到畀你就報警

錄住音

唔好拎銀包 八達通
就拎住張一百蚊上去
佢講咩都拒絕
搵朋友係門口等你

好彩得張餘額得返8蚊嘅tap&go

咁嚴重

我諗住剩係帶八達通 之後乜都唔帶
剩係打電話係咪都冇用？ 我朋友唔得閒

帶$98 佢地會賤到唔找返兩蚊俾你 由得你坐係梳化等

去嚟做乜？ 又唔係真係會幫你做facial，純粹去sell你
做咩要畀98蚊人sell你嘢

話約左人趕時間做完急急腳走

帶100蚊就好，唔好帶信用卡。人哋sell你死咬唔放，不斷拒絕就ok。
絲打唔驚做全身按摩嗰啲因為除曬衫，人哋逼你買plan咩？
叫你留低2蚊做落訂乜乜。。。

我試過俾人因為唔買佢啲4000幾嘅plan，個女經理喝我 我就喺度同佢鬥無恥，笑住咁串佢 ，一係我就由佢sell 我有我玩手機

唔好去最好，反正好求其，連100蚊都慳返！如果你唔參加佢地D plan會受盡按摩師，職員恐嚇欺凌

我都比呢間tum過 雖然唔想浪費$98但結果一直無去做 不過呢年半裡面佢地有一直keep住打比我